［地鐵職員］有無人發覺而家多左女女做地鐵

有無人發覺而家地鐵d職員多左係女仔做做
仲要個樣都唔係差，又有成米七左右既高度
眼見荃灣同大窩口已經有幾個

煩撚夠未

因為要免費搭車